忍一日，以後無人會阻到我地，求下大家

星期六原則應該係：

1. 和理非收割道德光環，號召最多人

一開始打正拆人村旗幟就會少人；少人就唔安全，少人就柒、就危險

2. 有人開我地波就往死裡打，再收割多一次光環，人民警察

證明我地比警察政理性，justify我地喺金鐘做既嘢

勇武派確立人民英雄形象

之後我地就點玩都唔會失民心

元朗就一定要入!要著好防護裝備。最好係遊行同包圍元朗警署，揸正警黑勾結的旗號，做反警黑的遊行，口號警察勾結，市民受孽，官鄉黑互惠互利。

要早入，天黑前出

唔好拆祠堂同燒村，你無差別咁鬧事就變左同班牛屎佬一樣。你傷左一個無辜的人/佢的財產，你過意得去嗎?

可以叫何君堯出黎帶隊反警黑遊行，擺佢上木台，佢地會衝何妖先
叫村口同班牛屎佬對峙，擺班警察上木台，警察會被衝先

警黑勾結呢單野，我地佔曬上風，唔好自斃。當日警察一定會在場，最好早過我地到TIM，班黑社會打人，我地要防同退，班黑唔撚捉人，佢地仲撚大獲，傳媒仲唔報撚死佢地，記著宜家係有直播，而一日時間元朗黑夜都傳埋去英國國會。其實傳媒亦報左一個月，係真正去到21號晚政府同警察的聲譽先爆煲左 (愛爾蘭係21晚後先出左旅遊警號)

人民英雄呢個主義唔錯
只要佢哋喐手先我哋就贏撚晒

推

忍到對方出手先好打

我無野講

光環撚死全家

勇武係要和理非back up
講左一千次
你睇到無差別殺人既後果
就係人見人憎

我地如果今次取替到警察
以後我地就係正義使者既身分打柒佢地

支持請何妖加入
唔好搞d村,而家只係部分村民搞你,一搞就成條焗住反你

Push

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

唔一定係鬼

我絕不認同 衝 = 鬼

但一定要冷靜諗清楚

用最好既方法

今次對方出大錯 我地要把握

機會得一次

push

保護和理大部隊係第一任務！！

有盾有棍

理得人地點睇，民意係點，下下都要人同意就咩都唔洗做，做大事係唔需要理人地既目光，以暴制暴，有仇必報

建議del 咗燒村 拆祠堂嘅post
跟本嗰時好多人火遮眼
投完就算
應該冇人會認同呢啲行為

你睇清楚先啦
少人唔安全㗎

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備保全家

你咁講

我只能話你好傻

得幾千人support

點獨立？

推 同意

真係要忍手
希望大家唔好俾怒火沖昏頭腦
燒村係毀人家園，幾多唔關事既人住係入面
會有幾多人命傷亡
唔好俾人帶到風向

至於拆祠堂，個人唔反對
但真係要對準目標
要肯定唔好拆錯先好

入村一定死好多自己人
一定要拉住自己人
班鄉黑無性
你入佢條村
佢就殺

勝者為王，大部分愚民和理非都係牆頭草，勝利球迷黎

又幾岩

推依個

方向正確

Agger

推post正視聽

認同

何妖以外都好多同意
不過個人覺得揾何妖冇意義，佢已經臭哂朵，黎唔黎對情況冇變
反而揾其他十八鄉人會唔會好d

Push 謝巴打

ｐｕｓｈ

岩呀 下次再有事先真正征元啦好冇

死開喇分化吹風撚

三毛黑色警告，自己睇路

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

光復香港！
時代革命！

同意

岩呀

727係勇武保護和理非既回合

我冇野講！

講得出呢句你同鬼冇乜分別

比個國家你做皇帝啦 諗野咁唔全面

包圍埋天水圍警署啊

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

就算和理非活動
其實平時都應該要上gear

一嚟有事都可以保護自己
保護身份同物理上嘅保護都一樣重要

二嚟將裝備變成常態
雨傘嘅時候愚民會屌戴口罩係鬼
到而家大家都知一定要戴
而家同樣都要加強大眾對裝備對防具嘅接受程度
我著裝備係因為對方濫用暴力
唔係因為我暴力
以武制暴！

三嚟令對家覺得草木皆兵
評估唔到現場嘅動員能力
減低對方攻擊嘅機會

啱 和理非係表示民意嘅方法

不主動攻擊，但有人郁手就要打到佢仆街冚家產

726 機場（和理非）
727 元朗 （和理非地反黑）(主動郁手=比彈藥警察話示威者係暴徒；但比人打一定還拖）
728 上環 （和理非 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理非）

每天 不合作運動

Agree

同意就算兄弟爬山各自努力前提都要有原則有底線如果唔係好混亂

到時未到時機唔該睇實同捉實d自己衝既人。
唔單只冇用，自己比人殺L死都唔L知咩事。

真係唔好用光復做主題。你講光復/燒村/拆祠堂 就一定少人，少人就輸梗
真你嘅敵人掌握9成主流媒體，一定會大肆宣揚 “示威者暴力”，民意逆轉就千年道行一招喪

大家要軟硬兼施 收放自如

只要和平就唔會有事 反正721果班大佬反哂大6著草 呢家捉到果D只係有人傾掂數比到合理嘅安家費果D頂罪嘅蝦毛仔泥嘅者

保赤安良

pish

呢排咁多死裡打
我意思個詞好似...

真打既要有覺悟
人地唔會輕輕力試水溫先

好主意，推

一個都唔可以少

推

小不忍則亂大謀

唔需要每次都出矛
今個星期六等我地和理非盾做哂佢
求下各位勇武忍一忍手，休息下

除上環 / 元朗
應該在文宣把 整個「守護香港」既人拉晒入去鄉黑件事

因石照泉「預知」點樣打人
即係成個保皇有份，警察有份

重有奴隸聰下唔下台已無用，本身11月就退
應該是重點 鄧2哥（因為現在只係2哥，未坐正）再加奴隸聰
正如打大佬前既第一層殻咁

一定要張禮義廉，工聯等等全拉入嚟

另外上環開槍要同時加強宣傳
因死克警偷偷開槍，搵煙同燈遮
正pk

遊行今次我覺要和理非（只保護，不要衝），要鄉事企過嚟（何妖唔算正式鄉事），鄉事第日再同佢算，先拉最人支持，又可更安全

嗯，我覺得都幾有道理
就樓主你上前做比人打嗰個，要見哂血先好反擊
唔係個光環唔夠大，頂住呀

鬼由612講到今日

推爆

等佢地打先 成立自衛隊

我同意以暴易暴，咁都係鬼以家好多打手，自己睇路

好懷疑話拆祠堂同燒村ga人根本冇睇過地型同環境，你以為入到村咁容易？人地有制空，見你入村狂dump刀具，大條道理話驚你地想衝佢屋，燒村更弱智...點燒？一間燒？成村淋火水？成堆九吹，問題有人認真，有人驚你地玩真驚撚到唔出來，重覆晒721驚你地開打/戰場論

#要和理非
#一個都不能少

反黑遊行
唔衝我地就贏

外來人一般都唔敢入村，因為真係會死人嫁

有冇人同意樓主去為壯大呢場革命既光環而身先士卒，去俾人打到見血，爭取更多人支持？

推推推

881都宣傳緊呢個遊行係和理非

星期六和理非遊行
如果對面出手再捉住佢示眾會唔會好d

千祈唔好燒村毀人家園
因為好多唔關事既人住係入面
到時有無辜嘅人命傷亡 我哋就同白衫無分別
千祈唔好啊

主動挑釁就同班黑警無分別 唔好咁做
但比人打就一定要還手 打到佢地仆街！

你唔想佢現場還債?三邊圍屌佢，佢係西環條狗，收左隻狗皮，效果唔會好過墨黑國徵? 同埋佢收左皮，一時三刻冇人敢做佢個位。

建議勇武今個星期目標係守護出嚟撐場嘅市民 一個都唔可以受傷

認同忍住道氣，當日要針對支那政權派黑社會打市民，黑警包庇黑社會！我地唔能夠帶住仇恨去打交！盡量忍住道火！

拿我叫大家唔好主動出手，
但可以適當地自衛架

要打正旗號反官警黑
一定要拉埋候志強呢類人落水睇場

岩

往死裡打

要班仆街郁手先

唔撚識政治收吓聲先
雖然我都奶過嘢

今次元朗和理非先係最有用, 今次唔少師奶都會行出黎, 我哋要自發保護佢哋
班牛屎佬一定叫齊人伏我哋, 麻煩勇武巴打絲打當日忍一忍, 唔好主動入村郁手, 邊個郁手先就輸咗一半, 當日做得好好睇睇, 日後有排玩

你話突襲都有可能成功，你羊撚晒，叫晒人防守點會成功，所以開post 九成鳩吹，都係果句小心撚狗唔成撚到自己人

和理非唔等於要白白挨打，一定要保護自己

一切行動皆為自衛，有心個個都係自衛隊隊士

要帶夜拍機

折人祠堂 只會有更多和理非割蓆
反警黑暴力 我地呢刻唔可以以暴制暴
但如果對家出手 我地要捉住佢俾黑警

我地先可以拎更多光環

以加人心惶惶 麻目去勇武 會輸更多民心

睇下何妖俾人折墳 出嚟講野都心平氣和
做戲做到拉攏到和理非/淺黃 呃同情心
佢係賤 但我地要俾佢更賤先可以收復佢

-今次唔勇武幾時勇武?
留得清山在 那怕無得燒 元朗唔係地頭
要對準政權 有好多前線兄弟7.21上環傷咗 又攰 我地要遍地開花 籌備一個大型遊行 港島/九龍主場 be water 長戰長有 玩到黑警壓力爆煲

-以前遊行無用,今次出埋手打人 點忍到?
所以我地要更多和理非打頭陣 就算放題野餐 都要有ban up 唔玩祠堂都可以個個星期去光復元朗

-縮咗咁多次點解要縮
因為7.21上環義士無人理
因為連登俾廢post攻陷
以加好明顯 勇武定和理非 有女仔單丁友出去又怕真開拖 係完全無共識 就算係勇武會做野 各自爬山 都唔知點back up 同以往佔旺/立會/上環 唔同 今次係圍村 人地call馬/封路好易

利申 : 7.27睇唔到風向係點 我真係卻步
想幫手 又怕拖累前線 想做back up又唔知點行前多步 你地答到我就會去做
預咗俾人插 但我睇到既野係好散

推呀

拉攏埋佢地，打擊黑社會，打擊外人（英國人：林鄭，陶輝）

村民都係要個敵人，想要個光環。佢地想J抗日抗英，應該俾多個抗英2.0佢地，守護家園。俾佢地知警察唔係佢地嘅朋友

睇咩情況

200% agree!!

隔離啲垃圾post就唔好推 唔好留言 唔好比正負評

光復香港
時代革命

推
727忍一忍，將個遊行人數谷上去破左白色恐怖先

最緊要出嚟！大家務必要出嚟！人多就事成！否則新界西啲人第日唔敢出嚟遊行幫拖！

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

呢層唔一定

唔知大家有冇睇過魯路修
黑色騎士團 起家方法就係做人民英雄 正義代言人

推
勇武兄弟忍一忍手

我唔係分化撚, 不過如果冇不反對通知書唔知會唔會變成 609 前一晚金鐘地鐵站事件, 同埋會少左人出. 大家裝備要諗辦法處理

今朝番工前聽D100左右大局, 元朗民主黨區議員 (係元朗撈左30年) 話星期六風險好大.

總之前線手足萬事要小心, 做乜都好唔好落單, 要明白入村 = 入左城寨

1. 可以和理非大遊行，但一定要夠多人
最少20萬
而且和理非要有心理準備隨時變勇武

勇武可以和理非

推到高過地鐵 posts

Push

推推推推推推

大家記返起我地嘅5大訴求好冇呀 推上環post呢？ 星期日唔係淨係元朗發生咗事 元朗上環一樣重要

依一日個種無差別報復(燒村)既諗法真係有D誇張
先唔講我地佔盡上風又何必授人以柄呢
居然有人會講得出
「同班牛屎佬住就預左」---wtf?
「住村無一個係無辜既，個日無報串就係共犯」---係唔係要好似TL咁先得 人地仲洗唔洗係個度住?
「佢地個日打既都係無辜既人，所以搞番佢地無辜既人無錯」---
佢地可以咁做 因為佢地係老黑 個名臭到仆街 我地唔係 明唔明

話民意無用既人
無民意 咁721 40幾萬人 邊到黎呢
無民意 咁捐物資籌款個D錢 邊到黎呢
無民意 1萬個公公婆婆 又點會出黎呢
無民意 點解場運動可以由69持續到宜家 個個禮拜封路遊行 市民怨言都唔算大呢
根本依場運動就係民意爭奪戰 而每一次政府都等緊我地犯錯
只不過每一次佢地犯既錯比我地更大
727入元朗 我地想覆桌 對家都想 727佢地係玩大左
所以我地更加要萬事小心
當然gear一定要有 被人打還拖都係基本架啦
要小心既係警黑合作2.0 人地用爛仔換我地勇武派
到時一打起上黎 黑警應該會兩邊都拉
所以勇武派唔該睇定地圖 諗定點走

如果萬一有衝突，警方一定會拉非法集結，非法毆鬥
所以勇武派諗清楚先行動。

推 自衛隊做人民英雄

係戰略上黎講絕對同意

唔好俾仇恨影響到我地呀, 要嬴就要睇大局

啱啱何妖老母個墳都俾人起埋
唔理佢地黑吃黑既問題
搞得好, 起碼可以收割元朗屯門天水圍D人
對武勇果邊黎講可能唔啱聽
但727玩個"守護元屯天居民"和平大集會
FULL GEAR, 唔主動攻擊, 唔入圍村
拉個橫額寫住:
西環契仔何君堯鈎結警察放任黑社會打平民
將個焦點射向西環
記得唔好直接講,
要俾人聯想到呢單野係西理點契仔幫林奠搞出黎
咁樣對之後既示威應該可以再有多D野玩
盡D既, 玩埋派氣球
盡量做到以前警察應該要俾平民既感覺
類似咩鐵漢柔情呀果類
可能唔啱聽
但係何妖老母呢單野未知係人係鬼
我地要記得不忘初衷
BE WATER 對家有GEAR, 我地有腦
有陣時要硬碰硬, 有陣時要撚狗
祝大家一切順利平安

我強列建議大家, 今次去元朗唔須要提五大訴求.
今次入去既目的: 人人都是反黑組!!

你入元朗講5大訴求俾邊撚個聽? 貼地番小小和理非, 咪撚膠, 全部人同我舉撚哂反黑 / 警黑合作 / 何妖 有關既牌

我哋有咁好機會搶執法者形象，如果去咗燒村真係同選韓國瑜做總統一樣傻

同意 元朗需要和理非
正義係我地呢一邊 無須要用佢地一樣下三流既方法對付佢地

請埋候志強 劉偉業 個班去啦
增加我地反黑既號召力

鬼有好多種，敵人可以派鬼黎搞事，敵人嘅敵人都可以借我地黎排除異己，果日真係要和理非，要針對返政權

深藍點都覺得係你地入黎搞事先，佢地只係保衞家園。
所以邊個出手先，重要咩？
問題係就算你還擊，又點肯定到嗰個啲唔係無辜居民？

你有冇搞撚錯？話衝就係鬼？ 你有冇諗人地可能係元朗土生土長大？果晚見到咁幾撚嬲？發生呢件咁癲既野，果晚連登仔好撚型話燒村呢樣果樣，然後依家無啦啦入黎話攞光環？你對果晚既憎恨愈深，今日會愈反對７２７和理非好合理下嘛？

我絕對贊同以武制暴
但唔係一入去就打鳩佢 而係帶齊裝備
要等圍村佬開拖先燒佢老母後欄 貫徹大家口中嘅禍必及家人 因為你冇制止佢哋 所以你哋都無一倖免
好似沙田一役
手足都有還拖 但我哋冇輸過輿論 因為我哋係針對性還黑警拖

有冇人可以幫手請何妖/其他新界佬如候志強

同意, 鄉(申)同支那唔係同一陣線, 佢地雖然都係利益至上但至少仍然仲有D香港人特質. 不過點請?

樓主講得好
當日為左強化和理非效果
我地應該苦行抗議 三跪九叩
然後去村口交請願信
最多畀遊行人士將訴求寫係紙，再摺飛機扔入村
同埋有勇武想衝的話，就係村口組人鏈擋住佢地

記住用道德高地戰勝黑社會

推！！！

係咪要當天成立民間自衛隊，去正式取待警狗呢？

認同 係用反黑遊行來收割光環
當然有手足保護班和理非係好

第一點好同意
第二點嘅話我建議唔好打到太傷，只可用真正最低武力，制服即可

未必有不反對通知書, 除非有, 如果唔係都未撚出手狗可以拉非法集結, 裝備要帶, 但睇下有冇辦法隱藏, 擔心未開始就俾狗逗

五大訴求，勿忘初衷
遍地開花，不撤不散
打倒軍權，反對國家恐怖主義
光復香港，時代革命

想補小小野
真勇武 最前個派唔好太早出 保持底調
反而和理非 小勇既人仕上gear
保護遊行人士
萬一D 狗查
都保護都真勇武 同時亦到保到真市民
確立人民英雄形象

驚就返屋企啦

push!!

個口號幾好

大家可唔可以轉去遇害既市民角度諗一諗? 佢地係咪想你打番班牛屎佬就會開心? 先諗諗入去真正原因, 再決定變身和理非定勇武

當然唔撚洗再多講, 人地郁手先就另計

一定要沉住氣
敵不動，義士當係警戒狀態就ok
敵出動，大家打正旗號保護香港市民
實踐正義

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

岩洗攞去

射番去西環...對準政權

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

屌你老味巴打有料, 今次和理優一定要劍指閪環, 準備紙牌!

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

push agger

呢個好

放心，班牛屎佬一定忍唔住主動出手，仲要好快果隻

大家用索帶制服佢哋好過打佢哋，佢哋咁樣仲肉酸

跟住洗唔撚洗拉佢去後面, 成班變身吳孟達: 高手? 吐!

唔認同
我地係反警黑狼狽為奸，黑警作為執法機關唔負職責
更加要spin番落5大訴求

和理非號召廣大香港民眾再表示唔會怕惡勢力加反對警黑合作，如果被打一家要勇武還擊！當黑社會都搞唔到我地 個政權已經無計可施！

推呀一定要多人

pushh

推
要和理非加入 就唔可以用破壞既旗號出兵

推呀

大家唔好亂咁拆人祠堂
等人地出擊我地先好做野
無差別攻擊只會顯得我地同班垃圾白衫人一樣
不過都要著齊gear去先

be water呀

絕對同意

理性，和平

有制服未

拆祠堂咪就係針對返牛屎佬囉

可唔可以寫信/fb俾佢地？
之前候志強都有係上水做show
相信佢會願意出黎

建議果日發出埋最後通牒 要鄉議局交人同埋比交代
唔回應就考慮行動升級

文宣要做野 backup前線

我同意
想推

祠堂真係要對準先拆 同埋入得去起碼要背下地圖先

大家都要留意光頭蛇同白衫對話條片係從咩角度影, 我地唔可以好似政府咁定性所有白衫就係閪人, 入面一定有普通人甚至手足, 唔好 TK

著好防具，唔主動出擊，唔入村，唔放火。
有人出村挑機就打，今次係宣示我地唔驚啲黑社會。
以反黑為主題，配合5大訴求。
全人類集合。

極度同意

個日對家應該會搵十幾廿個人, 係街到用粗口問侯示威者, 引你地先出手, 大家唔好中計

個日遊行一定要要求成立獨立委員會調查 612 同 721 追討所有黑警責任

上水因為係佢地頭所以出黎擺姿態, 元朗我唔知邊個渣莊, 十八鄉? 唔好意思唔係好熟, 有冇元朗圍村撚可以解一解?

矛頭一定係警黑合作
港共 最後 武器 只可以濫用警力 同黑社會

唔掃呢個問題唔掂

建議勇武派遲少少先出場，等鄉黑開咗波先全面進場，一來和理非可以先收割光環，二來721 畫面重現，黑警再暴露鄉黑合作情況，三來左膠無借口站在高地叫散人，四來突顯勇武派的重要性

呢張單背後係邊個落先係最重要既一點, 冇錢搵條毛去打人

手足一個都唔可以少

推，勇武自衛，而唔係勇武襲擊

係, 對家肯定會派十幾廿個人係街到, 用粗口罵我地, 引我地先出手, 大家唔好中計。

推，要清楚我地今次目標係和平反黑

推
保護自己 勿送頭

著齊gear，等人出手先還拖就係正式自衛

入黑前一定要走，不要戀戰，對凖政權

大家幫幫手推上熱門!!
西上環巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

到時就變左人民英雄，黑警可有可無了，成立自衛隊更加出師有名。

支持

我覺得經過佢地既村既時候，先找班brother 形成人鏈，防止無差別攻擊村落，一定會有好多和理非幫手同感動！記者朋友又有TAG 影到野！可以多贏！

一定要和理非果日

打緊芒亨睇倒呢單野笑撚到卵貓撚埋車, 屌佢老味

勇武派要忍耐一陣，俠士唔係一早出場，係市民有危難既時候，人哋先會諗起你哋

光復香港 時代革命

勇武派確立人民英雄形象
ARE U SURE ??? 道德撚好多

我明白樓主說甚麼，但你最好都做好心理準備，不要說警犬、鄉黑，連前線的自己人都唔見得想忍。到時候如果突然在示威群中有個人跳出來打爆村口牌樓之類，你要如何自處？

召喚圍村巴絲

人民英雄

不否定勇武冇作用，但好多時OVER左做多左野

元朗反黑組

一定要出

比人打，一定要用武力鎮壓佢地，鎖起佢地

有人打人，讀出宣言，警告兩次，一齊上前壓低佢，用索帶綁手，合法拘捕佢

我都支持不要主動攻擊
但如果俾人打 就要將佢往死裡打 打到佢老母殘廢

到時黑警一係失踪，一係出來保護鄉黑和拉示威者

天黑就be water

港英治黑 值得借鏡 睇完再諗行動都未遲

記住
老黑只希望做地頭蟲 但你地頭蟲都唔畀佢做 佢就那怕犠牲都要你半條命 佢哋唔會諗太多 花天酒地 酒肉朋友先係佢哋理想
你同佢鬥硬 佢係全港數一數二勇武派 你氹到佢 佢比港豬更港豬
中共就係想挑起一兩個無腦字頭辣興我哋去全面反黑 之後我哋將所有字頭辣興 那怕贏到 最後都無力反共
幾十人打示威者 同所有字頭反示威者係兩回事
個幾十個白衫唔代表所有字頭 但我哋一入元朗燒村 就正式同所有字頭開戰

應該係咁
有至少一條唔知咩人仲鼓吹拆人祠堂

一定係後者啦

黑警到時就一定會聲稱保護元朗村民 擋住係村口

又可以得到元朗藍絲同牛屎佬支持 又可以屈9示威者搞亂檔

推 身邊好多元朗朋友都勸大家唔好亂黎，唔係話唔還手，但要做人民英雄咁還手

勇武扮途人 暗對暗會唔會最好？

完全正確!

推！請大家和平！牛屎佬唔係人咁笨

認同
力推

啱啊

講得好

唔駛主動

依家唔係報復
係要收割光環
所以唔好亂郁手

推, 支持

發完夢未，勇武永遠都唔係主流，英雄，
件事過左，你就預坐監，係咁多

推
利申 和理非

正確

推, 呢兩三日大家多爭拗係正常, 最緊要大家知道番黎緊要點行, 特別星期六既遊行

勇武巴打今次入去唔好衝 今次應該擔當防衛民團保護遊行人士 既可以塑造黑警無能形象 又可以贏盡輿論

認同，我哋要做嘅係令唔關事嘅村民同黑社會割蓆，而唔係俾籍口黑社會拉其他村民落水

絕對唔可以被仇恨支配行動
我明白真係好嬲，唔可以原諒佢地嘅所作所為
但係村入面都有老弱婦孺，如果搞佢地或者燒村
咁我地同白衫佬就會一樣，就會失去正當性
仲會被人妖魔化呢場運動，政府同警犬都有機會翻身
唔想咁，我地要忍一忍，當然如果當日比人打
就梗係唔係企定定比人打，只係我地唔會做主動
我地入去做2件事：追究黑警無影 + 追究黑社會暴力
仲有最最緊要就係比市民知我地會保護大眾的安全
唔會比黑社會亂黎，我地亦唔係主動搞事分子

大家小心
開始有三毛想搧動義士搞無差別攻擊

到時真係搞到同班白衫佬打立場姐姐打大肚婆一樣
班友係想幫政府繼續激化民鬥民策略
記住，獨立思考
唔好俾人帶風向

港英治黑 值得借鏡 睇完再諗行動都未遲

727 非常關鍵。唯一一次不能各自爬山

忍一日，以後無人會阻到我地，求下大家

記住
老黑只希望做地頭蟲 但你地頭蟲都唔畀佢做 佢就那怕犠牲都要你半條命 佢哋唔會諗太多 花天酒地 酒肉朋友先係佢哋理想
你同佢鬥硬 佢係全港數一數二勇武派 你氹到佢 佢比港豬更港豬
中共就係想挑起一兩個無腦字頭辣興我哋去全面反黑 之後我哋將所有字頭辣興 那怕贏到 最後都無力反共
幾十人打示威者 同所有字頭反示威者係兩回事
個幾十個白衫唔代表所有字頭 但我哋一入元朗燒村 就正式同所有字頭開戰

記住佢地白衫佬收錢做野，無道德無理想只係蝦市民
我地係有理想，唔想極權政府欺壓市民
我地係唔同，我地有我地嘅原則
唔係好似腐爛左嘅人連「盜亦有道」都唔識

agree

要對班前線手足嘅臨場判斷力有信心

做好防風操施 勿助長散播失敗思想

有見地

忍一忍，唔好做先郁手果個。
當然唔係唔還手呀，有人出手梗係要保護和理非老弱。

多人吾衝就無人會衝 最多叫佢吾好衝 對家岀手即開佢拖 完

重申五大訴求 追究黑警濫權

行完就算，只會比嘍囉恥笑，相反唔知會有咩後果先令人怕

港英治黑 值得借鏡 睇完再諗行動都未遲

727 非常關鍵。唯一一次不能各自爬山

忍一日，以後無人會阻到我地，求下大家

依家對住老黑, 港共就駝鳥, 中共就助長: 黑又好白又好, 只要幫到維穩同滲透就係自己人. 於是元朗鄉黑呢個癌症終於搵到條大動脈可以盡情擴散. 如果再唔理, 四大探長, 制度性貪污, 警黑勾結時代重臨只不過係時間問題.

記住
老黑只希望做地頭蟲 但你地頭蟲都唔畀佢做 佢就那怕犠牲都要你半條命 佢哋唔會諗太多 花天酒地 酒肉朋友先係佢哋理想
你同佢鬥硬 佢係全港數一數二勇武派 你氹到佢 佢比港豬更港豬
中共就係想挑起一兩個無腦字頭辣興我哋去全面反黑 之後我哋將所有字頭辣興 那怕贏到 最後都無力反共
幾十人打示威者 同所有字頭反示威者係兩回事
個幾十個白衫唔代表所有字頭 但我哋一入元朗燒村 就正式同所有字頭開戰

今次行出來就係光明正大唔驚你地恐嚇
唔係為左報仇

港英治黑 值得借鏡 睇完再諗行動都未遲

依家對住老黑, 港共就駝鳥, 中共就助長: 黑又好白又好, 只要幫到維穩同滲透就係自己人. 於是元朗鄉黑呢個癌症終於搵到條大動脈可以盡情擴散. 如果再唔理, 四大探長, 制度性貪污, 警黑勾結時代重臨只不過係時間問題.

記住
老黑只希望做地頭蟲 但你地頭蟲都唔畀佢做 佢就那怕犠牲都要你半條命 佢哋唔會諗太多 花天酒地 酒肉朋友先係佢哋理想
你同佢鬥硬 佢係全港數一數二勇武派 你氹到佢 佢比港豬更港豬
中共就係想挑起一兩個無腦字頭辣興我哋去全面反黑 之後我哋將所有字頭辣興 那怕贏到 最後都無力反共
幾十人打示威者 同所有字頭反示威者係兩回事
個幾十個白衫唔代表所有字頭 但我哋一入元朗燒村 就正式同所有字頭開戰

推！！！！

推呀屌！

勇武派當日任務
保護和理非！

［727元朗］我淨係想知到底幾點集合

又話係和理非遊行 ，咁和理非係比人打時變做勇武咪得囉

究竟樓主知唔知咩係黑社會？

老實講如果你地唔預班鄉下佬開拖，真心唔建議你地和理非去，唔想有人受傷

點解宜家香港人咁驚，
就係因為500個白杉老黑亂打人，
所以人人都驚，亦有人轉投反黑警，

如果我地到時去燒村拆村既話，
我地人又多，破壞力又勁，
到時普通市民只會將對老黑既恐懼轉移到我地身上，
要小心行事

不主動出擊，但百倍奉還

係要佢哋郁手先

同意！
要令日後出師有名

星期三啦
抖夠好推返正經post

佢地郁手先，和理非都要有防具及還手保護自己

不如整大banner 「唔好拆祠堂」 比記者影埋相 以示友好 拆穿抹黑

勇武派英雄形象

另外唔該拉埋建制落水
何妖冇理由走得甩
反建制鄉黑警勾結

真係唔好次次衝，元朗反黑行完就算。不過我相信一定有人衝。我唔係和理非，但係次次見到咁都煩，特別旺角嗰次，鳩行送頭唔知為乜鳩。Anyway, 支持現場決定，但麻煩好似立法會咁拉埋鳩衝嗰班走，今次要鄉申支持。雖然我唔太鐘意劉世良，但係我同意佢尋日個節目中嘅建議。

推
入元朗係表示我地唔撚驚班牛屎佬，但唔使主動打/燒/拆
如果佢地下次夠膽再係西鐵站埋伏，就名正言順出手打返佢地轉頭

１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地

呢個係正確方向
呢場運動玩到咁耐就係因為勇武和理非大家合作
缺一不可！

依條友跟本就係鬼, 爭取到民意支持先係最重要, 用返你個諗法同班卜街政府有咩分別

光你老母 而家係適當嘅時候用適當嘅方法

而家民意就係打不還手，上次淘大已經柒過一次，上次西鐵連跪地求饒都出埋黎，你鐘意俾人打去製造光環我唔會阻止你，不過我會幫你打柒佢地

有邊次唔係要攬光環？

想問下, 如果入到去無人搞你, 你就咁行一轉走番出嚟 ?

同意，和理非，不是任打，不入村

726 機場（和理非）
727 元朗 （反黑）
728 上環 （和理非 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理非）

每天 不合作運動

佢地寧願俾人撚都要攬住光環，道德潔癖

依個真，幫推

我係一個由出世到而家都住屯門嘅人。

屯門鄉事同何妖係反咗面，因為何妖曾經嚮鄉選舉入面贏過劉皇發一次成功當選鄉議局主席，但因為孤寒唔課金最後比人雞咗。所以劉業強贏番為自己老竇攞返面子之外，亦都令何妖嚮屯門收皮。

琴晚之所以咁多白衫，係因為有屯門鄉申見到有黑衫嚮屯門鄉議局徘徊，令到佢地驚有人想搞鄉議局所以吹雞叫白衫周圍行

屯門鄉申大部份都做生意收租好多都風生水起，同元朗黃毒係兩回事(元朗南亞人同色情架步比例，都大致了解到兩個地區既分別)

屯門鄉申立場都好明確，人不犯我我不犯人。上次元朗西鐵站打人(屯門無村吹雞幫手)同光復屯門都無鄉申搞市民，所以記得無需要搞屯門既村，令自己多個敵人，因為好多屯門原居民都好不齒元朗個班敗類打平民，只係原居民身份想割都無得割蓆。

屯門同良田都唔撚係何妖嘅，唔好再亂入屯門。727，大家一齊光復元朗！

我fact check唔到，但一定係第一手。

乜撚叫點玩都唔會失民心？
你覺得過左727就可以無法無天？
咁同正苦有乜撚分別？

仲有就算真係開波，係咪就一定要往死裡打？
如果對面敗走你再追打，咁就係趕盡殺絕而唔係自衛
希望大家分清楚

而家難得可以企係道德高地去團結更多香港人
就應該更加理性去對待成個運動唔好9 rush

727 和理優 不入村 不開波 會還拖
727 和理優 不入村 不開波 會還拖
727 和理優 不入村 不開波 會還拖

推！

再講多次，今次係和理非黎！係和理非呀！和！理！非！呀！絕對唔可以做主動撩交打個個呀！

反警黑勾結一定要優先講清楚！但同時要提及其他4大訴求！唔好比機會林鄭建制淡化 612, 屯門, 九龍, 上水, 沙田, 上環 既事！

同埋夠鐘一定要拉隊走！拉！隊！走！班黑社會同黑警冇人性！冷血架佢地！可能又會好似上次咁，一入黑就同我地黎多次江湖新秩序！

今次和理非係元朗都要聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

不割蓆！！但係大家冷靜啲 勿忘上環義士 兩邊都要推

其實今次真應該早點離開，我覺得可以觀察一下有咩人會特別一定要留低比人口實。
呢0的係真鬼，當大家都睇到要和理非時，仍然其怪地堅持要打，沒有運動目標，這些是什麽?

總之我哋唔好學佢哋無差別傷人， 唔可以畀對家嘅輿論有任何一粒子彈

Bump

大家個焦點模糊左，
以為白衫嘅出硬黎先諗住開硬拖，
其實我地只係自保，人不犯我，我不犯人，
我地本身只係諗住去遊行

agger!
不開波但會還拖

元朗恐襲：中聯辦+政府+建制+黑社會

1. 中聯辦新界工作部部長李薊貽7月11日在鄉事會就職典禮發言煽動

2. 建制派7月20日集會上經濟日報副社長石鏡泉發言煽動

3. 建制派議員何君堯與兇徒握手

4. 建制派議員王威信開閘助行兇

5. 兇徒旅遊巴為政府租用

6. 八鄉指揮官李漢民感謝兇徒

7. 警察故意失蹤

8. 港鐵故意開門

冇錯，要好明顯佢地郁先

痴撚線，市民畀恐怖分子打完殺完就可以做恐怖分子。就算你殺嘅打嘅係恐怖分子，成個元朗畀你玩到普通市民唔敢出街，出街要拎住條鐵通，成個元朗散佈住恐怖暴力意識又會對成個元朗有好處啦P 牌仔，又話燒村又乜乜柒柒，畀你燒村你都只係自己取替左鄉白位置成為普通市民驚嘅新對象咋。純發洩嗰班戇鳩係屋企打個飛機冷靜番先出黎啦。
而家就係要話畀人聽，就算班鄉白做得幾恐怖，香港人元朗人都唔會驚佢地依然夠膽行出黎發聲。

開拖係做黑社會做嘅嘢
還拖係正常人類嘅本能反應

個個都係等反擊咋

五大訴求，缺一不可！

1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權、警黑勾結
5. 立即實行雙普選

你727元朗加油，道不同不相為謀，唔阻你地拎光環，放心，冇人會破壞你地場運動

當年共產黨都係靠呢個形象起家

推爆佢

同意 不要分化
香港人和而不同
有乜就傾點佢 唔好好似政府咁 一意孤行
和理非要理解勇武 勇武都要參考下和理非嘅意見
先長做長有

光復香港！時代革命！

我覺得鄉黑唔會咁早出來，因為要等勇武派做野，佢哋只要同勇武派同一樣裝備，遊行完分各組走入圍村搞破壞，特區政府出黎鬧人，便可以分散注意力。

咁0的差人又可以轉個頭捉勇武派示威者，而唔係捉鄉黑。
何妖又可以無事堂堂正正行番出來。

我都話明明今次大家都睇到，和理非就已經可以攞盡光環，偏偏0的鬼重要係都講要打。呢0的真係低能鬼，我會record 呢的人。

還拖只係動物性反應，唔係人類經過思考後既反應。

啱！

今次真係好重要

做得好就可以收割到好多港豬支持

之後再打柒個政權

幫推
希望大家理性一下
開多條戰線對我地冇好處
唔好睇少鄉黑動員能力
而且不得不承認勇武派仍然是少數
而和理非亦都唔係最主流
睇下身邊仲吃喝玩樂嘅fd就知

唔係想散播失敗主義
但今次元朗攪得好對我地好有幫助
Be water

我地對抗嘅係殺人嘅政權
如果我地今次傷害到其他人
而之後又成立臨時立會/政府
我地只會係另一個殺人嘅政權
最後只會再被推翻

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

阻阻你們！

無錯!真係唔好係依日公然開波,蝕底既一定係我地.要記住我地唔同佢地.

元朗比人壞印象已經浮現緊,要治都係政府自己搵方法去治佢地,寧願你地去追擊政府做到(格)山打牛既效果重好

要繼續落去既請唔好衝去比位人入!麻煩大家

無論727衝唔衝，要標籤抗爭者係暴徒嘅都係會標籤

道德光環而家唔收割等幾時

咁都有分(政府口中暴徒)同(市民囗中暴徒)既,定義差好遠

我都好想睇遊行鋪頭照開生意不知幾好既畫面等佢地仲點講暴徒兩個字!!

推

───────────

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)

再推

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

勇武派確立人民英雄形象

之後我地就點玩都唔會失民心

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

元朗人俾黑社會打撚死，你就想拎光環

我係元朗人。。。。
住左16年圍村既外姓。。。

推

不是人民對人民
警黑勾結 和理非遊行

認同，知道大家好嬲。
我住元朗見到咁嘅情況都覺得好嬲，但我哋唔可以俾仇恨沖昏頭腦。
只有打住和平遊行嘅旗號，有大義名份先可以令更多人支持我哋。多人支持，勇武派先會更加安全。

Sor，㩒錯負皮

真，好多和理非因為咁驚咗唔敢出嚟

push，要理性，當個個指責白衣人暴力既同時，不要成為同佢地一樣既人！